醫護搞罷工明明就係新一波反政府引導線但抗爭者又錯過了

武漢肺炎明明就係新一波全力反政府時機
見盡無能人士無能到一個點無人搞示威抗議
醫護搞罷工發動了第一波無人做第二波
唔同我講依家示威好易中肺炎
當初人人講到寫違書準備死爭取民主大義
今日怕中肺炎毒,屌搞革命同玩泥沙一樣
不如唔好再搞,成萬人同百條命係套就算
冇左死都唔怕鬥心永遠不能成功
我睇得返一次搞大型抗爭機會
就係肺炎完左立即向政府問責下台
同03果次一樣
咁都失敗真係靜落來算搵唔到有叫到人出走理由了

你小擔心
03sars之後
民情只會更升溫